西波始終係歐霸既霸主

呢場歐霸決賽 始終係西波嬴出